其實點解而家香港男人咁慘?

今日去剪頭髮 咁我坐喺個d椅到等剪
個髮型師佢係個30幾40幾歲既男人
佢同佢老婆兩公婆一齊開髮型舖
老公負責剪髮 吹髮 老婆負責染髮 焗油
聽到個老公同個客咁講 個客係師奶黎既
髮型師：
客：
髮型師老婆：唉呀 唔記得帶件衫落黎著 有d凍
客：(剪緊頭髮) (向住髮型師講)你又唔提你老婆帶件衫
髮型師：呢d野梗係女人提返男人
客：你咁大男人主義架
髮型師：唔係話大唔大男主義既問題 男女本身有別 公主病就係因為男人縱出黎 又要男人做家務 又要男人比錢佢洗 又要男人男人遷就哂
髮型師老婆：我都係咁同個仔講 千其唔好輕易就遷就你女朋友 唔係好易縱壞

其實而家香港既男仔乜都就哂女仔 女仔又毫無付出
我聽完佢地既對話 先至恍然大悟
點解我地習慣咗係一個縱女朋友既文化?
好大問題並唔係喺女仔到 係喺班男仔到
男仔對女仔既需求過高
咁咪令到女仔既價值高咗囉
而男仔係要由根本上反思自己係咪真係咁想要一段感情
如果男仔對女仔既需求低咗
女仔過剩 根本就唔會有公主病既問題
亦都唔會有港女既出現

我唔係話遷就係唔需要 或者 男人完全唔洗理女人感受 唔係
而係一段感情男女都應該付出
愛係雙向既事情 當中唔只係包括享受 更包括付出

男仔只係自作自受
希望追女追到成隻狗咁既男仔好好反省

利申：男人

香港係靚女少男人多
醜柒豬扒冇人追搞到心理變態
所以咪造就左一批港女

睇統計處 18-30都係係女多男少

港女係靚個批
唔靚個批一係唔出聲 一係進修希望提高內涵 一係就去搞女權
唔靚仲去學做港女想點

問題係男仔太過想女仔拍拖
靚女唔受溝 班男仔就去追冇咁靚既
結果連佢地都學人扮上菜 要男人遷就

你睇下speed dating 社交app好多都係專注係女性用戶體驗到
因為佢地就係知道班男人係低賤 乜都肯做黎追女仔
呢個心理係比佢地玩得好透徹

你打開個APP,豬扒都有上百個人掙住撩

真呀 所以咪話男人先係造就咗女人既公主病個

呢個po個女仔話「好似做HR咁」

可惜既係而家香港既男仔個處境就好似博弈論既囚徒困境咁
明明大家一齊唔狗追女仔比起大家一齊狗追女仔係更好既選擇
但係一有其中一個狗追女仔 因為佢就可以追到女仔先
然後d女仔既價值就提升咗好多 變咗要大家就一齊狗追

男仔就會變到鬥愈低賤 鬥付出多 鬥遷就得多
惡性循環黎架

事實上戀愛係唔需要鬥架喎 戀愛係兩個人之間既事
一凹一凸 互補長短 成為夫妻而建家

[url]
[/url]
呢個po話女仔唔係個個公主病
不過都要睇返男仔d質素
問題就係男仔以為所有野都遷就哂女方就提高咗女仔既體驗
女仔就對佢有好感
事實上呢個咪令㺯弓女仔變公主病既原因lor

香港應該開番個公主裁判署
判左有公主病既就要的去韓國同oppa 拍拖
等佢比人打到變豬頭由佢自費順手整埋容先番黎

上一代男人 平價食撚曬女 拍拍蘿友....

於是令到多少港女加佢地老母幾咁仇男

最慘係無人覺得 一個破碎家庭 做仔（兒子）既都係受害者

但社會將呢啲仇恨情緒放曬落今時今日既後生男仔身上....

唉

推

用行動支持啦， 唔好再做港女奴隸！日韓泰台支，遠到烏克蘭，相信港男都有能力溝到，無必要留香港食屎